今日抗疫半週年，有冇人覺得再咁落去根本唔係路

初初覺得都無乜事，以為乖乖地防疫 忍幾個月就可以正常生活返
屌你點知一搞就搞咗半年，睇個勢仲有排爆
根本成個社會無可能避炎避一世 為咗個嗰幾%死亡率而無了期停擺
既然如果始終都要爆嘅，不如由尻佢爆，佛系心態面對算
利申希望政府快啲完晒啲599乜，咁落去就算無肺炎，市民心理都唔會健康

所以你又想除罩囉

你可以起我底，我以前一直都屌鬆懈撚，但到今時今日我都開始疲勞，真心覺得咁落去無可能，大家要明白依家根本係打長期戰，屌你政府仲推啲短期措施出嚟真係無撚用

鬆懈撚都係諗緊你諗既野

咁你唔好柒帶口罩 過返你想過既生活 當冇事發生囉

又係你呢個膠哥。你出少陣膠po 當幫忙啦

習慣左, 口罩已經係身體一部份

根本係生化武器，個口罩有排戴嫁la

我知，我都開始變鬆懈撚，因為我精神緊張咗半年

你睇吓堆599乜先戲都無得睇呀，點正常生活呀

屌你 認真po

口罩我會keep住戴，但再唔俾人出街真係會有心理病，成個社會都會唔健康

跟本人人口罩唔開party而經無事
係唔知點解有人唔出街會死

利伸宅

由鳩佢爆，但無病床呢

我間醫院cut 左80張內科床變多44張 次一級既隔離床出黎

已經好撚full, 本身內科床緊張，而家cut 無可cut 咁滯

係囉，由佢爆囉，輕症既咪唔好醫，放係出面self isolation

一個唔好彩惹到人變重症，咪睇下到時醫院有無床收囉

你話你認真?人唔笑狗都吠

你覺得依家咁落去就會好好咩？
是福不是禍，是禍躲不過

停擺同佛系都係大陸話
試下講停頓同冷靜/淡定

精神病睇醫生啦屌你，病向淺中醫啊

英國之前果招, 禁足+輕症自我隔離

冷靜同停擺應該兩個意思
同埋停擺應該只係好普通嘅書面語？

你唔信咪算對我無影響

一早咁做可能有用，依家算尻數啦

一生人有幾可可以訓係屋企拯救全世界。

停擺>停頓
佛系>冷靜/淡定

你自己揭翻你讀過十幾年嚟嘅教科書，睇下見唔見停擺依個詞語

蠢人都係短視
一句話由佢爆乜後果都唔7理
患左肺炎係要插喉
當感冒係屋企抖咩

Sorry睇漏咗停頓

但係依家持續都爆緊，真係負荷唔住到時會點？

你千奇唔好行街跑步散步踩單車行山打波做gym 呀，當初你啲躝坦係咁屌人㗎

應該會整禁足令架啦
出街=犯法
所以你依家趁防得到就好防多啲

最初無人知要搞咁耐，同埋就係因為你班躝坦鬆懈先配合到政府爆第三波搞到一發不可收拾

How about返工？

嘩你咁講法，實係唔關政府唔封關同俾中國人免檢疫事啦

我咪話撚咗你班仆街配合政府啲仆街政策囉，擘大你隻屎眼啦

明知個政府垃圾，你又仲走去鬆懈，仲想講到自己無責任咁？

口罩又唔係個個帶，啲仆街撚樣隻手有防疫手帶又周圍去，呢壇嘢去到年尾都唔出奇

所以再推短期措施係無撚用，最撚理想係各國坐低傾有乜長期作戰方案，不過都無乜可能

停工
香港已經冇利用價值
中共話之你大失業

不如調番轉頭諗，以後全球都係咁，應該要點生活

香港人會開心定唔開心呢

無錯，最理想係全球一齊諗長期對策

供緊樓果啲自殺

其他地方繼續爆
想回復正常生活就只能學台灣將關口睇得好緊
不過冇得旅行唔知香港人會唔會發癲

可能死亡率高過武肺

係咁架啦我就爛命一條唔緊要

台灣地方大封一年半載啲人都仲有嘢玩
澳門就搞笑，守得好好但豆潤咁細難怪要開返支那關

後生0.幾%咋

雖然可能好多後遺症，但係當大部份人口都有就唔係一回事，點都好過無限期抗疫

陳雲又中

有名你叫
武漢廢炎

抵抗力差嘅廢老梗係死快啲
後生仔驚乜春

政府理撚得你死

拆撚左d醫院去啦
病左都係是福不是禍，是禍擋不過je.

有病咪睇醫生呀

條痴線佬行開啦

777根本想香港人死哂or移民走
再換哂班大陸人落黎

咁你覺得依家啲政策頂到幾耐？成效又有幾多

吓連登仔個個爭住走人喎

政策廢同佛系抗疫係兩回事

我地都屌緊DH 同感染控制組d 野成日變同埋檢疫做唔足

咁係要改善，而唔係乜都唔撚做

兩個概念

你講緊既野佢一路都講緊，係連登仔係咁話佢痴線佬形象

我走先

Sorry係我開post嗰陣未整理好我係偏向各國一齊傾長期對策

望吓台灣，入境措施做得好咪有本錢重啟經濟
香港本來都得啦，係政府問題

至於全球趨勢都係等疫苗，爆到咁先講合作已經太遲

國家級黎睇係加強檢疫檢測，我可以透露既係香港政府既檢測準則好有問題，一定會走甩d 輕症人出去播毒因為知道驗唔到咁多，就揀黎驗

有朋友做急症室收過隔離營既case 係中左，但同佢一齊黎既老豆無病徵，所以唔駛驗，送佢番去營就算

之後就係強制隔離，放輕症case

等疫苗and 特效藥

其實我諗有排都唔會有疫苗

可能根本冇疫苗
個病極速進化
你一世都跟唔上佢既速度

所以我先覺得人類無可能避一世

以為有人醒覺
點知都係一個蠢閪
琴晚個中武肺POST明明DEBUNK緊隻病仲弱過流感
今朝又轉哂風向

繼續恐慌囉
繼續覺得係世紀瘟疫囉
鳩戴口罩=恐慌
鳩戴口罩同恐慌係有因果關係
諗唔通就算

後遺症呢？

問題係我哋就算唔鬆
個政府都有心要香港人死

二十萬免檢疫名額呢個議題
香港人係無話語權

講真鬆懈都唔係爆發主因
政府先係

後遺症就係
拎意甲同埋四場入三球

咁武漢死咁多人點解釋

我緊係知啦，但如果個個都做足防疫，唔會至於依家日日百幾單，不過講咩都太遲

個天氣狗5毛黎

果陣1月尾開始帶口罩 諗住5月點樣都攪撚掂啦掛 真係估唔到 到而家都仲日日爆 咁落去真係沒完沒了 有人好返有人中 究竟幾時先會完

初初戴有d唔習慣
又熱又出焗
但慢慢就習以為常
不知不覺就戴左一年

我諗野好灰 我會覺得口罩呢樣嘢已經要跟一世